為什麼你們破壞香港仍心安理得？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

殘體片up上youtube

好多港豬
咁鐘意番工, 記住唔好放工, 同埋記得拎藍色身份證

我話你知, 我心安理得架, 支持攬炒!

簡體 放上來做乜

對象唔係我地
但我想講班支那狗應該BLOCK曬，上唔到FB.所以佢地淨係俾香港既支那人/籃絲睇。

大家睇完唔洗嬲
反而欣賞下果班垃圾廢中廢老無得返工個樣幾慘
同時亦證明我地做既事係成功影響到經濟
睇完大快人心

香港真係好多人好鐘意返工